（推上熱門）不分藍黃，皆是生命

同我叫哂文宣組入嚟，以「不分藍黃，皆是生命」為題，製作大量中國製催淚氣體含超級致癌物二噁英、山埃，如同越南橙劑會影響器官導致生cancer，出生嬰兒大機會變崎胎，立場哥哥已生氯痤瘡，鐵證香港警察使用中國製催淚彈係劇毒化學武器。

本文會以預期目標，心理分析，文宣方向，宣傳實行方式與時機四點做解釋，等大家清楚哂成件事想點。

我係個出po只會去講故台嘅作者，平時只正評down文宣，但今次依個方向我覺得簡單容易、非常有可行性、預期成果巨大，所以一定要寫出嚟。希望曾經嘅讀者同路過嘅同路人比正評推文上熱門。

第一，預期目標。

喺民意接近飽和狀態嘅情況下，已經到左「信者常信，不信者常不信」嘅困境。以黑警文調為例，大家可以見到藍色嗰忽係基本無變過，同理，藍黃光譜都一樣，大家必須承認有一小部份深藍嘅人，係永遠唔會改變。

依班深藍嘅人包括廢老、警察，同埋各式各樣因唔同原因而深藍嘅腦殘人士。當然，喺光譜中間仍然有淺藍分子，而且數目仲唔少。今次文宣行動嘅預期目標，係令淺藍加入抗爭、動搖警察關心、動搖深藍信念。

你可能會質疑，果班人冇得救，佢哋冇可能動搖。但經過今次文宣行動，極有可能令更大部份嘅人加入發聲。而更多群眾加入，係必然成果，對抗爭而言，多一個人加入就多一份力量。

但點解今次文宣行動可以做到呢？咁我哋睇吓第二點：心理分析。

第二，心理分析。

藍營及偏中立。
藍色陣營嘅人佢哋嘅價值觀到底係乜嘢？不論淺藍深藍，佢哋都有一啲好核心嘅價值觀，就係惟利是圖，事不關己己不勞心，唔去了解，火燒唔到自己就唔夠火。事實上，點解佢哋反修例唔出嚟，唔為自由抗爭，一句到尾只係「唔關我事」。對男人來講，甚至大量中立派來講，最重要嘅價值係賺錢搵食，同埋生存。點解咁多藍絲喺依幾日不停出現，因為左人返工同佢賺錢搵食嘅價值觀有衝突。

當佢哋嘅價值觀入邊根本冇自由，自由受到侵犯就唔係佢哋反抗嘅原因。

既然係咁就對準佢哋另一個價值觀，生存。大家記唔記得對上一次全港團結係乜嘢時候？就係2003年非典型肺炎。疫症天災，永遠都令人團結，因為疫症同天災係人類嘅共同敵人。只要有共同敵人，不分藍黃嘅團結狀態就會出現。

所以文宣方向必須大力煲大中國製催淚彈生產毒煙，產生超級致癌物二噁英、山埃等成分。只要男士知道而家嘅環境會導致佢生存上受威脅，生存價值觀受壓迫，佢哋亦都會加入發聲同抗爭。而最好嘅一點係，依啲催淚煙全部都係警察射出，而抗爭者冇可能擁有，係冇辦法抹黑嘅黑警罪行。

藍絲對依招嘅抹黑，只會停留喺我哋抹黑黑警用中國製催淚彈呢件事上面。到時都會有一班冇腦嘅藍絲話中國製催淚彈冇問題，不過我預期依班極無腦嘅人會係少數。

警察。
警察嘅一切暴行，都係源於佢哋知道自己唔會受到制裁，所以大肆濫暴、濫用催淚彈。尤其中大一役大家可以見到幾乎用咗3000發。佢哋一路以為自己唔會有事，但依家話比佢哋聽，其實佢哋同屋企人都會因為催淚氣體而出現問題，軍心就會進一步動搖。當然係未有證據嘅情況底下，被洗腦嘅黑警一定會話催淚彈冇問題。但係立場哥哥嘅例子，可以清楚咁同佢哋講，即使喺現場配戴防毒面具都會出事。咁佢哋就開始驚。

你可能會話，藍絲會將矛頭指向示威者，「無人搞事咪無催淚煙」。但重點唔係黑警「點解放」，係依家已經四處瀰漫有毒氣體，等同於嚴重災難。追究咩因由令黑警放催淚煙已經唔重要，反而係令佢知道自己唔出聲要政府做啲野處理二噁英，自己都會奶野，咁就會令大量停留於「事不關己」嘅人加入比壓力政府。

推post

其實我前日已經開過post，但可能錯台無乜回響，今日捲土重來，為大家帶來改良版，仲有文宣例子。

第三，文宣方向。

講故事嘅人都知道一個原則，就係唔在乎你講「什麼」故事，而係在乎你「怎樣」講。道德高地係抗爭運動之中，係需要搶佔作為籌碼，

點解會用「不分藍黃，皆是生命」為題，係因為可以有1秒時間吸引藍絲嘅注意力。至少佢睇到依句野唔會抗拒，增加佢睇落去嘅可能性。只要佢肯睇落去，我地就贏咗一半。大家要知道，好多黃色文宣，藍絲根本睇都唔會睇。所以之前先至要扮藍絲出長輩圖做文宣，務求令佢哋會睇吓。

當然我都唔會要求大家講違心說話，所以文宣方向除咗標題之外，中間嘅內容只需客觀、簡潔、中立咁陳述中國製催淚彈嘅禍害，配以圖片即可。

而文宣可以分為詳細版，同簡潔版。

詳細版重點要講嘅係， 18區已出催淚彈，全港冇人可以置身事外。配以吸入催淚毒氣嘅後遺症描述同圖片（立場哥哥、中彈4個月bb圖）。

簡潔版，只需有毒氣標誌，好似警告牌咁話俾人聽前面曾經放過催淚彈含有二噁英、山埃致癌物，建議配戴口罩。

切記文宣上唔可以有仇恨字眼，或報應，或串藍絲等字眼。陳述事實即可。而「不分藍黃，皆是生命」要喺最當眼處。

第四，宣傳實行方式與時機。

大家要將詳細版嘅文宣圖片放上Facebook， IG， Twitter，有中英文版對照更佳。此外亦可以貼喺連儂牆，以及距離曾經放過催淚彈區域附近貼上。

而簡潔版，即係好似化學實驗室入面啲警告標籤咁嘅圖，就直接貼喺曾經放過催淚彈嘅地方。TG放題過嘅地方可以貼多啲，做多少少好似切爾諾貝爾核爆過既現場咁，絕對有阻嚇性，長期而言仲可以令居住喺附近嘅中立派時常佩戴口罩。

至於時機，依家絕對係最佳時期。中國製催淚彈已經使用左一段時間，確保18區都放過。冇人走得甩，冇人可以置身事外，冇人可以話唔關我事。警察連日喺中大同埋其他大學瘋狂放催淚彈，佢哋自己身受其害。立場哥哥確診氯痤瘡，加上唔少人嘅山埃中毒症狀，bb中彈出紅疹，只要仲有少少腦汁嘅藍絲上網一搵相關資訊，就會發現我哋講嘅野係真，佢一知道係真，有影響佢健康同生存，依班人就會識驚。

所以希望大家可以短時間內將呢篇文盡量廣傳，最緊要比文宣組嘅手足睇到，盡快喺依個星期入邊廣泛咁製造有關中國製催淚毒氣嘅文宣圖片。

最後大家必須注意，依班人加入抗爭嘅根本原因係不滿警方亂咁使用催淚彈，千祈唔好比佢哋騎劫左五大訴求。但當佢哋願意去接觸抗爭活動，我相信同路人仲有手足嘅感染力絕對可以令佢哋更加明白我哋一直追求緊乜嘢，從而令到嘗試踏出第一步嘅中立同藍絲成為我地嘅一份子。

大家記緊要做嘅事，令中國製催淚毒氣嘅禍害，成為恐懼深入民心。如果你係家長，見到個仔學校附近放咗催淚彈，當恐懼存在，你就自然唔會比仔女返學。中立同淺藍，見到自己返工嘅地方放咗催淚彈，只要心中有恐懼，佢哋就會戴口罩返（自動口罩）或者唔返。

依個文宣方向百利而無一害，一個唔覺意成果更可能係爆炸性。無人會認為健康同生存唔關自己事，既然仲有咁多人未清楚催淚煙幾毒，就以此為切入點！比佢地認清政府、警察喺度慢性屠殺香港人！

本人絕不自殺。

香港人，加油！反抗！報仇！！！！！

ig：begoldenyung

推

推呀

仲有一招，入屋文宣，係對準大家嘅淺藍家人。深藍或者無得救，但都可以試下。

而要做到，首先你要放低對藍家人嘅不滿同仇恨，記住一切都係手段同策略。

我已建議一啲家人為藍嘅朋友出招，成效唔差。

只要你知父母會經過TG放題區，或任何情況下食左TG，就係你出手嘅時候。

主動關心！以擔心父母吸入氣體安危為切入點，之後比佢睇有毒TG嘅文宣！！！！！

你可以話唔係討論政治問題，而是人身安全同健康問題。重點提及TG徘徊不散，難以分解，隨風四散，變成無色無味嘅粒子，全香港18區都放過，無人可以倖免。

政府要整死暴徒，點解要搵埋你地依班愛國人士條命嚟較飛先？你地條命咁矜貴，鄧你唔抵咋，TG會整死埋你地架嘛，你都唔想收尾嗰幾年生cancer死架？

到佢話，警察政府話無二噁英呀，係抹黑。你可以話但衛生署出左聲明話對人體有害，你唔信就由得佢啦。提就提左你架喇，出街戴口罩呀，好自為之啦。佢就會自己諗。

有毒TG問題，有效同快速煲大，絕對會係抗爭運動另一個轉捩點。

文宣圖大家隨便拎去用

一定要引k kwong

班藍絲盲信權威

睇埋隔離po，對二噁英更了解

加埋中大同其他地方雀仔d 死圖仲好👍

文宣好正
推

藍爸媽，有無法國近排搞肚痛呀？

依張貼哂喺TG區，好似切爾諾貝爾區咁，所有人行過都要驚

你可能會話，藍絲會將矛頭指向示威者，「無人搞事咪無催淚煙」。但重點唔係黑警「點解放」，係依家已經四處瀰漫有毒氣體，等同於嚴重災難。追究咩因由令黑警放催淚煙已經唔重要，反而係令佢知道自己唔出聲要政府做啲野處理二噁英，自己都會奶野，咁就會令大量停留於「事不關己」嘅人加入比壓力政府。

首先停止搞事，搞事係原頭，原頭消失先講咩處理二噁英

不是含有
是高温燃燒產生

我地要動之以情,感召藍絲一齊加入抗警暴行列

警謊好惡毒呀，暪住老豆老母，你殺曱甴做乜要班愛國愛港陪葬！？

tui

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行

當你係老豆，我會咁答

建議你保護自己咋，日日搞事都唔知幾時停，但啲有毒化學物質喺空氣嘅含量就日日增加。老豆你記得帶口罩出街喇

啲字要大啲 平時淺藍嘅唔會睇 大隻啲可以無意中睇到

長輩圖is a must啦

個Slogan好

但你咁講唔會佢地唔會覺得係政府錯，只會令佢地更加憎示威者

但你咁講唔會令佢地覺得係政府錯，只會令佢地更加憎示威者

好鬼長睇唔哂，推

依個時候就要spin去政府無做除染啦
同佢講，示威者唔係日日都同一個地方度
點解幾個月，一條街都係掃除清洗過
然後佢地實會話啲示威者會打人
再同佢地講，啲清潔工又唔係警察，打佢地嚟做乜？
而且之前都有示威者自己整返乾淨個地方

再加野。

其實正苦無諗過要清理啲TG，諗住放完就算架喇。放左咁多日，佢都無清理過，我地一定要保護自己先呀～

唔需要令佢地中意示威者，佢地亦唔會
只要比佢地知道政府不作為，危害市民生命同健康就夠

黑警spin左二噁英源頭去手足燒野 屌